+++
# About/Biography widget.

date = "2017-04-08T00:00:00"
draft = false

widget = "about"

# Order that this section will appear in.
weight = 1

# List your academic interests.
[interests]
  interests = [
    "Cloud",
    "GNU/Linux",
    "Desktop/Server hardware",
    "Zwemmen",
    "Fietsen",
    "Fitness"
  ]

# List your qualifications (such as academic degrees).
[[education.courses]]
  course = "SO Boekhouding-Informatica"
  institution = "Voorzienigheid Diest"
  year = 2014


+++

# Over mij
---

Mijn naam is Samy Coenen{{< age >}} en woon in Tessenderlo.

In 2014 ben ik gestart met de opleiding professionele bachelor in de toegepaste informatica aan Hogeschool PXL in Hasselt, mijn gekozen afstudeerrichting is systemen- en netwerkbeheer.

Sinds toen heb ik een breed assortiment aan verschillende programmeertalen en technologieën gezien tot nu, het einde van mijn professionele bachelor.

Nu zorgt het vak I-talent ervoor dat ik de kans krijg om deze kennis in de praktijk toe te passen en nog meer professionele ervaringen op te doen tijdens mijn studies.
